六點收工啦今日唔好ot

你老細都知今日危險應該早早放工啦